政府，我地心痛嘅係你爛泥扶唔上壁，任由自己同全香港仆街到底

前特首梁振英收受UGL五千萬元貪污逃稅仍逍遙法外；廉署調查前特首梁振英，查到一半，廉政專員卻突然被換走；
無招標的工程竟判給了律政司的丈夫的公司；
禮頓（港鐵爛工程的承辦商）原來又是UGL子公司；
獲得外判護士的承辦商老闆，竟是保皇黨的前高官高永文；
保皇黨民建聯週年籌款一幅書法有人以4千萬買了（變相賄賂）；
無限物資加千萬元捐款給警隊（變相賄賂）居然又可以被容許；
．
曾經引以為傲的廉潔被破壞了你看不到，你卻只看到公物被破壞？
．
．
公共房屋的鉛水香港市民喝了多少年？說了換水喉4年多了，螺絲都沒見過一粒；
南丫島海難調查報告四百幾頁只公開4頁，只給幾個議員看過，還要簽保密協議；
多少千億基建工程醜聞，沒有人要負責，每宗超支幾百億，卻由香港人買單，還要因為遲了付超支的錢而被罰利息；
．
政府良好管治制度被破壞了你看不到，你卻只看到公物被破壞？
．
．
送中條例諮詢期只給幾星期，有結果卻不公佈，意見一面倒反對卻仍然硬推；
今天立的法，用來判你昨日做的事犯法；有現存法例不用，卻要立一條惡法出來出賣港人；
開車撞到人也起碼排期幾個月才上法庭，示威者昨晚被捕卻在翌日就要上庭；
幾多抗爭者服了刑才由律政司上訴加刑；鐳射筆、月餅刀、雨傘一律說是違法武器、帶口罩也要立法禁止；
．
優良的法治傳統被破壞了你看不到，你卻只看到公物被破壞？
．
．
警察不按警例出示委任證，濫權濫捕，天天大放催淚彈，見人就打，年輕的立馬逮捕；
警察假扮示威者搞暴力破壞，然後嫁禍示威者，有照片有視頻證據確鑿；
各種選擇性執法令人髮止卻無機制監控；明目張膽警黑勾結，警員看到市民被恐襲卻袖手旁觀甚至轉身離開；
新屋嶺拘留所疑似集中營殘酷私刑對待被捕示威者；721、831⋯多少疑似被自殺沉冤未雪；
每天警方記者會睜大眼說謊話；
違反人道阻止醫護人員為傷者治理；
．
警民多年努力建立的互信被破壞了你看不到，你卻只看到公物被破壞？
．
．
和平遊行示威請願全都做了，政權卻是充耳不聞；二百萬人上街怒吼她來個不情不願的暫緩，然後玩弄語言偽術的壽終正寢，到如今終於撤回了卻對其餘訴求落閘；
香港人共識成立獨立調查委員會她堅決不從；
獲得批准書的遊行說停就停，剝奪基本法賦予香港人遊行集會的權利；
過往多少民主派人士參選議員，甚至當選後也被無理取消資格；
立法會有多少席功能組別（不經民選的委任議員）？
為何民主派議員每次民選得票較多，卻在議會仍是少數派；
白衣藍衣紅衣黑社會分子街上恐襲示威者甚至普通市民，警察卻刻意放生；
普通市民路過罵兩句要打又要抓；12歲小孩喊兩句口號也被抓；一家三口散步都被恐嚇非法集結；
．
公義被破壞了你看不到，你卻只看到公物被破壞？
．
．
不是說抗爭者一定是對，但抗爭者的行為越趨激烈，肯定是由政權的強蠻造成。
除了罵抗爭者，你有更好的提議，令政權和抗爭者和解嗎？一場大龍鳳搞出來的「對話」Show，之後呢，政府有實質回應在對話中和平表達意見的市民嗎？ （反蒙面法就是你所謂的回應嗎？）

大部分香港人所認同的普世價值核心價值，被破壞至體無完膚，我們要出來Say No, 還是要默默地，認命地，去接受另一套輕視人權和專制獨裁的價值觀？

明明政府已病入膏肓，但她仍然只顧推卸責任，堅稱錯不在我。香港政府一直說高官問責制，因為林鄭的一意孤行，闖了那麼大的禍

居然連一個高官也沒有問過責！

(鄭若樺，李家超，何君堯之流仍然在位真的令人反白眼) 更別說罪魁禍首林鄭，連別國的領袖也勸她下台，民意支持度更是歷屆特首中最低，她卻仍然厚顏無恥賴死不走！

// 手動傳

這就是蟈.jpg

學撚埋大陸d野
狗官

叫得做港共政權，個政府本黎就唔係由香港人自己選出黎啦

年年考第一既特首要個小學未畢業既黎教佢管治
結果咪咁囉

加油！

講得好好淺黃中立文宣

仲邊有

無撚有錯

好文
反映事實

高薪請埋啲渣滓

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

Push

P牌狗推唔郁，照推